老銅唔好再放火！x3

陣間圍捕拉非法集結
放咗火又增加暴動口實

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

仲點火
又唔撚識點
走啦

暴動就係話「破壞社會安寧」
冇啦啦俾個element政府將非法集結提升做暴動....

燒膠又有毒氣.... 自己毒自己
cry

整返熄個火啦，啲煙火影響到樓上和自己視野。防暴出曬，閃啦。打實唔夠防暴打，諗下有冇方法可以逼林鄭出來。